[文宣核彈] 緊急！！請手足幫手剪返民間記者會兩段媽媽分享既片！！

請手足幫手剪返民間記者會兩段媽媽分享既片，加埋字幕，最好用NOW/RTHK SOURCE，收音比較清
影片同純文字版可以做網上文宣，派傳單，搞放映會
兩段分享雖然長但好真好入屋，絕對能夠拉攏中老年人民意

NOW

RTHK

網上文宣，派傳單，搞放映會，全面進場

加油!!

推

push

Push

全面反撃

推推推推推

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

認同請聯署請分享
已有24,021個簽名（8 Aug 2019 at 17:12）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

鼓勵遊行示威口號
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!